[有線] 頭先聽到譚惠珠話可以剔走中國大陸，只係做其他地區

有線特備節目搵左譚惠珠，田北辰，涂謹申傾
講緊
快睇

剔走埋澳門
其實唔計呢2度無人理

得番已發展國家同行common law既

剔你老母！
唔可以俾你留條捷徑喺度

其實冇撚用，送去一帶一路國家再引導到中國，一撚樣

記住，人數先係我地最大嘅武器

做咩要剔走澳門，連登仔唔係撐澳門咩，我係隔離post講左句澳門狗成堆人屌柒我

今日剔走，後日可以加
仲信？

剔你老母

依D地方同香港原本就可以引渡

其他地區只係台灣就冇問題
包其他同中國友好既
一樣舔墨

唔好講笑
一陣佢話台灣就係強國嘅
仆街trump 都唔會反一中原則

要香港有權拒絕引渡

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

淨係台灣已經冇可能引導 因為台灣係唔會簽果張話台灣係中國地方既紙移交d 犯人

咁改黎做咩，改完中國都無得益就唔會支持777